連尼住唔解決肥絲大隻會員，請一人一POST肥絲POST

連尼住唔解決肥絲大隻會員，請一人一POST肥絲POST

諗到個方法搞掂條死肥婆

一人一個POST屌鳩死肥婆

嘥氣啦 無用的

小學雞 ？

就係多得樓主依d柒頭理肥絲助長佢煩膠

我當初過嚟連登係因為林祖X縱容五毛，熱狗，洪飛凡集團，所以放棄高登。

但睇嚟連囝同林祖X一樣，唔會處理呢啲問題，我而家考慮上Telegram群嚟代晢上論壇，睇下work唔work。

理論上無人理佢佢玩兩下就收皮，但慘在太多小朋友唔block佢仲要回佢

樓上班粉屌仲要縱容肥絲

屌鳩我開POST

你班粉屌正仆街

我望肥絲搞鳩你班仆街

佔中啦屌你老母

我冇試過BLOCK佢？你問下呢度有幾多屌佢既巴打有冇BLOCK佢

個問題根本就解決唔到

唔知嘅話以為佢對你做過啲咩

一人一post咪仲撚多垃圾睇

我相信總會找到樂土，人地唔專重我，我都唔會專重人。

你想解決就你自己慢慢做啦 係到叫人唔知做乜鳩

咪撚再提佢唔該

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

係都屌死你先啦

乞衣仔你去左邊？